有冇人日日著唔同杉唔同style

係有禁多杉可以咁著，但著幾耐洗一次？定係有方法保養？

唔洗

一枝枝杉可以有咩Style

入嚟就係想講呢句